你地知唔知 對家依家最驚係乜？睇下文匯報頭條

1. 唱歌
2. 黑旗
3. 玩國徽
4. 人鏈
5. 連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

「掛黑旗、辱國徽、丟國旗、叫『獨』語、拉人鏈、唱『獨』歌......」煽暴派以「反修例」為名進行持續了逾三個月的暴力衝擊活動，「港獨」行徑越來越囂張，已演變成一場實質的「漸進港獨」活動。過去幾天，一首名為《願榮光歸香港》的歌曲突然在多個人群聚集的場合此起彼伏，有人更封它為「『港獨』之歌」。香港文匯報記者了解到，煽暴派為乞求以美國為首的西方國家支持，在8．31之後刻意「收斂暴力」，並鋪天蓋地進行「拉人鏈、唱『獨』歌」活動，正是以「連登」為大台的最新一輪「洗腦」文宣攻勢。港區全國人大代表陳曼琪指出，煽暴派處心積慮以潛移默化的形式向社會特別是青年學生散播「港獨」思想，是企圖想令香港走上一條與國家分離的「不歸路」，必須遏止（見另文）

凡是敵人反對的

做對了

都係嗰句
五大訴求邊一條同港獨有關呢？

對準政權 遍地開花

班撚樣識字就做唔到文匯報啦

證明方向完全正確

更加要晚晚唱歌仔

我唔介意你係黨報
但係語文能力小學生水平仲可以做報紙

大家繼續

香港人身份認同抬頭

已經返唔到轉頭，香港民族已經覺醒

屌，共產黨一樣可以叫人唱國歌、拉人鏈嘛

唱歌又唔比?

唔係話解放軍好快幫愛國愛港嘅連登手咩仲未摺完被??

回歸英國又好

獨立又好

係唔玩坦克車同機關槍呀吹咩

公安走狗

鍾意唱 你吹咩 夠疆就禁唱

笑死人

敵人反對的，我們就要擁護

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

務求唱到3歲到80歲都要識唱

佢哋以前就係用呢招

Hahhahahhhahhhahhahahh

個記者抵打啦，如實咁影咗我地有幾多人。

「港人」治港
最初係共產黨分化我地
分化成功

咁就要繼續啦

港獨咪港獨 吹咩?

殺撚哂香港人收番塊爛地囉

已經左膠到極致 都咁驚
9.15 再集結
五大訴求 缺一不可
我願榮光歸香港

其實我地做緊既野係啱架，連儂牆/人鏈/10點大叫/唱國歌，總會有人出黎屌，呢啲人唔係鬼係乜野，而家係兄弟爬山各有各做，做完唔得先檢討囉，好明顯以上既野都冇問題

對家乜撚都驚

Push

拉個人鏈就邪惡
周街斬人就唔邪惡
屌你老母啦

敵反我擁

聽講 支那近平 老婆做雞嫁

萬人齊撐

連登大台

方向正確

洗腦
邊夠你黨媒黎
中共唔鍾意代表咩
做得啱

而家班人又唔係港獨
但佢地一樣唔回應

之前都有人講過，佢哋最驚就係無暴力場面，因為無位入

中共最驚就係我哋團結

呢種民族意識咁強既和理非活動佢地最勁驚
佢地最中意衝擊暴力
因為以暴制暴最簡單
又多野寫

上綱上線 亂扣帽子（老屈 糢糊指控）都係共產黨慣用手法

幫我地group埋timeline對家驚喎

比美法輪功，話時話，佢地去晒邊度，快d教佢地唱【願榮耀歸香港】！

612 721 85 811 831

連登仲要成班人話首歌同今天我一樣

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

推

agger

對家d logic 就係咁on9

方向, 正確!!

支共港共建制班人其實最撚自私嘅…

真正對佢哋有阻嚇力嘅，應該係美國同西方國家對佢哋個人嘅制裁！你睇下呢兩個星期，佢哋幾多動作！

凡是敵人反對的，我們就要擁護!

和理非同勇武都好重要
兄弟各自爬山

唔好睇少人鏈，原來真係一個極好宣傳方法

An idea is like a "virus"

做啱左

左報又派成績表

你睇下出面d post la. 大把人話一定要走港獨既路

咩路線都要繼續做!!!!!

本身都不會港獨～比中共逼上未路走港獨，不過現在中共回應五大訴求，香港就不會港獨！

佢地最怕香港人united

專業強姦犯

言行破壞一國兩制 講緊中共？

【引誓】香港人，話我聽，法事都做埋，黑警還眼係咪你就收貨？！

笑死, 中晒了

Hi 我係香港人呀

依個先係對家最驚呀

晚晚唱

有官方認證了
大家加油

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

所以點解琴晚咁多post 屌唱歌

晚晚唱, 班癲狗又無藉口驅散..
日日唱, 令所有人覺醒, 產生共鳴

我地一日重做呢5件事
大陸都應該唔會放人落黎旅行

港獨 有問題?

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

班傻閪而家做咩都係港獨架啦，你信唔信呀而家示威者拎枝支那旗出去唱支國國歌都話係冒犯

屌唱歌都唔俾

明明一開頭就屈左係港獨,依家又變左漸進

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

方向正確，繼續努力

今日見到有廢老係M記睇文匯報, 原來真係有人買黎睇

正確

依家免費派

全部唔洗俾人拉
但係中共嬲嬲

又安全，又有效

香港國歌得到黨媒認證

明曬，咁樣做落去就啱👍👍👍

當年無中生有吹港獨, 到而家真係變咗做香港民族鍊成

直接獨佢老母！
咁先可以還價時deal個雙真普選番嚟

香港人用返佢地D招數咋嘛

你仆街CCP當初竊國都係咁做啫

香港人民族意識係俾黑警打出黎

又扣港獨帽子

話人鏈同唱歌冇用嘅人 睇下

幫手推

唱歌仔都可以打擊你個政權
你估我地係唱k小魚仙咩

梁振英： 在漸獨的過程中，搞獨立的人會先求破土而出，然後求生存，包括利用偽裝掩飾（因此有暗獨的手段），吸收滋養，靜候機會

港獨軍師

原來係免費

一份發表個人意見既報紙

佢係咪搞錯晒啲次序

又係你？ 煩唔煩啲？

agree
意識嘅傳播 心理上嘅影響其實都好大同埋長遠
唔係下下都要衝到手足頭破血流先叫抗爭

分分鐘要增取港獨先有一國兩制。

扣帽子 屈港獨
你睇比比鳥去投票都比人屈港獨精英啦

佢地就係要屈獨

依家轉左
係三普選
議員 首長 香港代表
全部由獨立廣場市民票選出黎

其實佢咁講完，d人先會開始咁諗

驚校服人鏈， 因為上到國際新聞

打後重點
國際 戰線 ，英文文宣
輸出 文化革命 返上面

yes

佢地好討厭我地呢啲野
不過呢啲唔係主線任務
網上文宣更重要

樓主 醒 睇文x報 睇佢地反應

咁要繼續

我們對了
十一大合唱 賀生日

呢d和理非野都驚到咁

敵人反對的....

Infiltrate the group of blue ribbon and find out what they do

已經開始抄我哋唱歌
唔知幾時又學玩人鏈

其實近排好多集會遊行都比黑警打壓 有終極道德枷鎖既和理非參與度好低
定期既窗邊吶喊同唱歌其實增加佢哋既參與感對成場運動好有幫助

Tui

想睇成班廢老拖手

中共心諗我用咗咁多年洗你地腦，要下一代做支那人，點知你地一首歌就搞到前功盡廢

佢地星期六朝早想清荃灣連儂

聽晚中秋，大家一齊去獅子山賞月玩人鏈！聽晚中秋佳節，獅子山一定係最有愛嘅地方！唔好匿埋一個人過呀！

大家試下滲透對家

呢d係意識既植入 其實真係要做多d 中共最叻
但我諗香港人口味 係我地做會強過中共

如果出動娜娜實有好多Happy伯唔使錢都去

官方認證正確道路

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

中秋節
係咪要燒下野呢

多謝太公宣傳

文匯報都沒人買，711每日入兩份退兩份

梗係啦 建立民族身份同意識 身份認同愈強 自治/分離嘅意識愈強

喺度鼓吹人哋去死 自己入囉On99

我地希望香港重新繁榮起黎，恢復光輝
有幾邪惡呢

今次官媒教路漸進式港獨
港獨呢個字對好多香港人嚟講都太刺激，但慢慢將香港民族嘅意識植入香港人，到時港獨就變成理所當然嘅事

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

國家級認證，又做對了

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

首歌真係可以嚇到佢地架

我們堅決擁護

共產黨驚意念多過槍炮
維穩高於一切

真正既大台就係中国共產黨
一直教緊我哋如何抗爭

仲要支持
因為真係威脅到佢地

多謝文匯報，清楚解釋左點解呢兩日咁多垃圾分化post

反而唔驚氣油彈同爆閘

狂做

係咪都獨
文匯大公鍾意點吹都得

1001(1-5)都要做齊曬

比夠你5大訴求 一年後整個評分 送中2.0咁點搞 港獨係返唔到轉頭

push

又得到認證

做對了
呢期玩左膠唱歌都咁撚有用

最驚我哋嘅獨立意志！

跟住黎做

哦!!!做對了,明白的!

記協開緊記者會
蘋果直播中
幫手推

驚你班人凝聚民心

連登做埋大台

Yes

唱歌仔都驚

Support!
1. 唱歌
2. 黑旗
3. 玩國徽
4. 人鏈
5. 連儂牆

對家即時要唱支那國歌黎反擊

最驚遍地開花

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推推推推推推推

多謝earned media

啊sir,乜又係你啊

其實港共最驚而啲無從打壓既行動
所有同牆 唱歌 人鏈活動都係各區自發開花
你想搵返邊個發起都難 仲要個個主動波埋位搵野做
然後完咗就全部流水式散哂 一個人都拉唔到
而種冇大台又自發性極高 仲要冇位入既活動
根本唔同五年前個種左膠

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

獲黨媒認證

既然你係都要屈我咁我地唯有認啦

「過去幾天，一首名為《願榮光歸香港》的歌曲突然在多個人群聚集的場合此起彼伏，有人更封它為「『港獨』之歌」。」

連國歌兩隻字都唔敢提
想插人港獨，但又唔敢quote啲真正有獨立有主體思想嘅字
太監真係太監

唔怪得 Hit 數爆升，原來助攻

點解要乞求美國支持嘅，成單嘢唔係美國搞出嚟嘅咩

文匯真係幫手助攻，重幫手做埋文宣，只要將 Title 及旁邊既字改一改，就係好文宣

佔中2.0?

點解唔諗下有人想港獨嘅？
因為你地班仆街破壞一國兩制
先迫到人地要提倡港獨

再者唱下歌搞得死你強國咩

今晚再唱過

今晚時代見

如果批評曲詞唔好既可以多多交流，
有人話曲係史太林喜歡既風格，有社會主義味道
又有人話詞過份悲壯，用字敗壞

咁咪不完美但可接受，需要改善囉

證明方向正確

as long as 佢話得你係反對派，你做乜嘢都係“獨”。衝擊就話你暴力，和理非就話你獨立。

阿爺文宣組係有做到嘢，最鳩指示一落到黎，就見到所有官媒，政苦，黑警全部用“暴徒”呢個字。之前就惺惺作態用和平示威/暴力示威稱呼試圖分化失敗，到依家阿爺出聲統一口徑就不分和理非勇武全部話你“暴徒”。

呢啲手法全部係大陸維穩手段，攻擊報道事實嘅傳媒，用盡一切武力手段無視法紀攻擊市民，標籤全部人士傳播白色恐怖，渲染民族主義，匿藏係“愛國主義”大旗下肆意妄為。

對準政權

認真，真係已經無人9叫
好失望

又港獨

我地做乜9 佢都反架啦

就黎屙篤屎都俾人話係港獨

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

文匯港獨路線圖

以後再無所謂中國香港人

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

支共最害怕'的係打不到，滅不掉的長期意識形態的抗爭……因為這種抗爭會不停深化，由其係不能像内地用封鎖新聞和言論自由及大規模以言入罪拘捕來滅絕，所以其實遍地開花，各自爬山比起成日要揾二百萬人遊行更具殺傷力！

依家咩都屈港獨架啦 所以搞咩運動再唔使再顧忌咩中共諗法

915 915 915

人地最驚既 我地

做對了我們

其實你講緊乜

同689當年唔狙擊學苑
都唔會帶起港獨思潮一樣
人類總要犯同樣嘅錯

衰鬼獨派個名又幾好聽

一齊唱國歌

垃圾文匯算唔算係攻略手冊

當敵人把你說得一無是處。。

915915915915915915